Live : 抗爭派就初選結果開記者會

Lm

應該講攬炒立場
同簽唔簽確認書

#蘋果日報 #StayHome #WithMe

(蘋果日報 )抗爭派記者會——回應民主派初選投票結果

蘋果動新聞 HK Apple Daily
1.67M subscribers

其實個結果係咪叫正式公佈咗

連登仔：唔要立場姐姐

依家：本土派同立場姐姐／抗爭派一齊開記招

開始

立場聲明書

岑敖暉講緊

團結

梁晃維講緊

黃之鋒用英文講緊

之鋒 ：國安法係速成國際圍堵中國嘅主因

張崑陽港緊

張崑陽講緊

埋們最後一腳就上岸，點會唔簽確認書呀？

d 國際記者係咪拍完gphone 講野就走

VL

我覺得要簽 唔簽佢大條道理DQ
簽左可能都會DQ 但選舉主任要諗藉口

張可森講緊

熱狗

入黎推一推post

簽咗到都DQ國際壓力更大

deadbody唔只一次公開講唔會簽
如果其他人簽

pokemon GO

當然係所有野跟晒佢規矩，佢之後再DQ先更有力。

黃子悅講緊

公民責任

就係咁

王百羽講緊

有冇ching大概講下講咗咩感激

會聯同其他入選嘅人商討， 無分彼此，團結。

坦克車副眼鏡

講到明確認書一定反國安法 叫其他泛民埋黎傾 立場企硬

多謝票站義工

咁就好
互屌嘅階段已經完結

感動~! 一大班後生, 雖然光譜同路線有唔同, 但都可以合作團結走埋一齊

16個 夾鳩泛民 識玩

叫其他泛民埋黎傾 立場企硬

我聽唔到呢句，
只係希望傾到共同行動

一定夾到, 想攞議席泛民一定上馬

余慧明講緊

你哋簽確認書我都唔會怪你哋任何一個

一開始有人提過下 面對確認書要有個共識

睇緊，好感動

讓本土變成主流

岑傲輝講嘅立場書

記者提問

Gphone : 8月頭就知DQ情況係點 呢個星期就提名期

必定否決財政議案，夾其它未表態嘅泛民

入閘重要D, 無謂鬥氣

CP DP 自己諗啦

G峰: 中國DQ抗爭派係引火自焚

黃之鋒 ：D q候選人只係引火自焚，只會形成國際圍堵中國嘅趨勢

契媽當泛民咩

推

張崑陽：你夠膽就嚟dq我哋, 睇下會有乜嘢局面

星期六報名喇

不如開個盤口
連登準備批鬥呢16個邊個?
等大家正下視聽

岑敖暉：要簽一齊簽，要唔簽一齊唔簽

更正 係 PR 準備批鬥呢16個邊個

你啱

但只求連登仔正視聽, 唔好被帶風

我同呢16位手足齊上齊落, 核彈都永不割

我覺得應該全部企硬唔簽，有幾個人係唔係都會被DQ點解要妥協？有35+入到去都係否決財政予算，邊個入去都一樣

初選最終點票結果已公佈 (所有選區及界別)

哩樣最緊要

岑傲輝：路線分期已經完結

鄒同岑呢下回應好似有d火藥味.......

馮達俊

蘋果訊號接收問題暫停咗

希望美國可以盡快制裁之前dq過人的選舉主任

好想知有幾多人會走佬

即係馮達俊照選？有冇懶人包

睇呢度

記者會完結

應該係

agger
議會戰線一大突破
機不可失
一定要齊上齊落

唔驚畀人屌？

九西本身都冇講死頭四出線

抗爭派呢個名點出黎
用本土派咪得

本身九西就未定派出隊伍數目，而且同第4只差好少,有機會之後追返

掉轉係何啟明風向一定唔同
如果計返上一屆九西既票夠唔夠食5席先?

夾咩丫 楊岳橋仲強硬過佢地
講明唔會簽確認書

公民黨一早講明會否決財政預算

抗爭派包含本土派

上屆係元秋同鼠王兩個高票當選，搵錯左個泛民舊電池狄志遠，過唔到票比佢，先造就到反對派奇蹟贏四席，除非有七成投票率再加票數均分，否則三對三機會好高

老鼠成都話過上屆on9 左
今屆出3隊一定3:3 打和

岑敖暉：我好想喺呢度重申一次，一個代議事，一個立法會議員，係絕對有權利喺每一個法案，每一個議案，每一個撥款，都係投否決，呢一個係基本法賦予立法會議員非常之清晰嘅權利，如果，咁樣，係涉嫌顛覆國家嘅話，我非常之期待北京，或者係國安署，或者係林鄭，因為一個議員狂投否決票而將佢送入監牢，樂見其成。

幾好 新時代

越來越有風範

明明最軟弱係白鴿
依家3分天下，兩邊揀同一邊，迫白鴿上梁山

咁黃碧雲都出得啦

4席都難

劉偉聰都差好小
係唔係又可追番

劉偉聰決定退，但馮要繼續選我覺得要前4都同意先得,剛好出4席就一定唔會浪費票

岑敖暉：如果因為一個立法會議員狂投否決票而被送入監牢，樂見其成。